拜仁球迷麻煩入一入黎

我地拜狗幾時先會有圍爐post啊

德甲po咪拜仁架囉

我要一個真圍爐po

我做會長

今年拜仁真心唔多掂
賣走哥斯達好on9

costa宜家真係唔係好掂 ,放走佢我覺得無問題
但係都要穩翻個有料嘅人黎取代兩件廢老掛

交比你啦

早就想搵人開

留名

推到有人肯開為止

@泥xxxx
@王x

輕輕一推

仲用列貝利+洛賓
是旦一件傷左都冇乜替換
高文又唔夠班
James有待觀察

Agger
高文真係得個快字
洛賓我覺得都仲可以,列貝利連跑都跑唔郁
james目前黎講我覺得係一個收購
不過我覺得一定要有D快少少嘅翼唔係就真係唔掂

利雲講得幾岩, 又唔係冇錢 死都唔肯買勁人

今季起碼應該買個前鋒同翼啦屌

國外堆fanpage個個都話以前唔洗買人都贏到,然後鬧利雲反骨 ,咁就當然啦以前2R仲當打
呢幾場都見到利雲頹左,今年可以點踢落去都唔知

咁廢既球隊有咩好討論

冇左沙比同拿姆完全控唔住個節奏
維度比人感覺攻不銳守不穩
中場得Thiago叫係勁
可惜又係玻璃腳

而家梅拿個定位有d奇怪

冇左沙比同拿姆完全控唔住個節奏
維度比人感覺攻不銳守不穩
中場得Thiago叫係勁
可惜又係玻璃腳[/quote]
thiago
佢都唔算係好玻璃腳姐
Vidal差唔多場場拎牌
不過我覺得最守得唔穩嘅係馬天尼斯

安76拎梅拿去打翼

比我地呢班廢球隊嘅球迷圍爐得唔得

人地出哂名係影鋒被人拎左去出波俾利雲頂

馬天利斯打番前一格好過
以前中堅傷到冇人先打
而家中堅夠唒人打返防中
釋放維度thiago

thiago
佢都唔算係好玻璃腳姐
Vidal差唔多場場拎牌
不過我覺得最守得唔穩嘅係馬天尼斯[/quote]

呢加場場係禁住黎打 但係成日攻唔入係出面猜黎猜去
學何sir講真係差個支點

呢加場場係禁住黎打 但係成日攻唔入係出面猜黎猜去
學何sir講真係差個支點[/quote]
熱身賽開始已經見到近幾場都係攻唔入只有係咁猜

所以唔使再買翼了

muller無速度又扭唔到波,雖然D傳球好到位
但係宜家打翼無埋佢之前嘅入球能力

哥狗用梅拿用得超好
肥安唔啱用

拜甲po仲唔夠？

係，就算哥狗佢都有得發揮
果陣打馬體會上半場 控制節奏 逼搶 2R9爆 互傳走位乜撚有齊 真係好撚勁

其實哥狗仲好

希望呢到冇保安手足

利申哥師第一風扇

哥狗個陣起碼可以年年歐聯四強再比西甲屠

agger

反安 反哥

牙泥唔用自己意志講野

明明迷哥

今時今日竟然仲有人反哥

兩老雖然仲打得
但真係要諗傳承問題
呢啲年齡隨時跌watt跌得好快
列貝利都得番七成功力啦

宜家好驚梅拿走
冇左以前嗰啲入球觸覺

安七六唔好就代表唔可以反哥？
唔否認後兩年有改進
但係邊個一尼就大執改鳩哂軒帥體系
主場4:0輸比蝗
最後兩回合5:0敗走歐聯？

輸比肥仔個年戰術未磨合好
係就係柒d 但摩佬干地個d改完戰術開頭一年都係柒，人腳又未買好清好
而且起碼哥師改造體系你睇到係有方向同有成效
係國內賽場起碼你會感受到「我呀媽帶都拎冠軍」

但安76？帶左一年你覺得佢改造成點？兩年改造，用廢梅拿、死攬老野、進攻便秘防守紙皮、破壞更衣室和諧
哥師最仆街都只係逼走神醫但更衣室都冇咁多風風雨雨

最慘係哥師買人基本上好快打出身價同價值
coco 前季其實唔差，哥斯達成日世界波、高文除左街場級傳中第一季算係咁
lewy 維度 沙比 呢d即插即用不在話下
堤亞高當年比我地屌契仔到依家拜仁核心、900萬簽我基兼調教到成為中後場萬金油功不可沒

古沙好多人覺得佢毀係哥師手上但其實佢數據係好好，係拜第一年嘅數據係佢生涯最高嘅一年，後來係傷患+肥仔病先+堤亞高爆發先比人逼踢邊路最後冇左個位

唯一最on9 可能係賓拿迪亞(傷到我諗好多手足唔記得佢)，但佢唔算廢，係玻璃到喊

相反肥仔，要打433唔撚買翼，呀短退休唔買多隻閘(聖拉都老啦)
武士魯迪係即插即用叫高招，sule 叫為未來準備
託利索上場還好啦其實未體現到身價
聖占唔知買黎做乜鳩
廢山連史雲斯都踢唔撚掂真係on99

yes
反正04高層都係on99，不如送埋哥利斯卡黎 呢個比人屌都願

唔好比食屎蛆截糊就得

哥狗唔好彩遇上全盛bbc msn
你搵邊個領隊教拜仁都係一樣咁輸
唔好再賴啦

Btw之前仲諗住2c可以接班
到今時今日仲用緊2r

yes，聽講丹比利 基達 howedes geis 卓普慕亭 kolasinac 查蘭洛古 小豆 toprak 帕帕度普路斯 全部俾拜仁買晒

除左蘇利買得好
其餘收購都on9

costa一開始黎到真係好猛料,之後唔知點解成個人回曬塘,coman雖然話就話仲後生可以培訓,但係好明顯丹比利目前表現都好佢多多聲

你講嘅野我都認同
我都有提到哥帥後兩年有進步
唉 但嗰年on99咁猜波輸5:0真係好撚嬲

我唔出聲，睇你班能樣幾過分

已擇名-,-

岩喇，依度討論拜仁，德甲Post討論德甲同除多拜外其他球隊

被問到離開拜仁的原因時，哥迪奥拿回答道：“在德國，人們説我離開拜仁是因為和管理層不和。我不知道為什麼人們會這麼想，因為這是錯誤的。我在那傢俱樂部工作得很開心，我總是為能執教世界最佳之一的俱樂部而心懷感激。我離開那裏是因為我想要在英格蘭執教，並且我獲得了這樣的機會。在我執教拜仁時發生的所有轉會操作都是經過我和管理層達成一致的。我們會開大會，然後做出這些決定。我和他們所有人都合得來。”

“我們當時對辛尼、迪布尼感興趣，但是拜仁支付不起那麼高的價格。我們做的一切都和拜仁意見一致。在那裏執教令人開心，我們會繼續保持朋友關係。我支持安察洛提和他擁有的出色球員。”

哥師我地敗狗知錯了

打算10月去安聯球場睇拜仁

ching ho ball

我地最貴個收購都仲係馬天尼斯咁樣點得

ching到時記得keep住分享

依家係託利索/占

睇番原來tolisso係4150磅歐羅
不過點講都好我地就係無咩大收購

其實托里素係個good deal
睇好佢 真心覺得佢好撚勁 可以減輕vidal重要性 太依賴佢唔得佢都30歲遲早會退化cover唔哂中場
係驚肥仔唔識用

留名，梅拿好似返唔到身咁

Robert Lewandowski’s dream move to Real Madrid is on. The Polish forward’s relationship with Bayern Munich has broken down and an exit looks inevitable next summer. AS report that Lewandowski is determined to move.
Having spoken out against Bayern’s lack of competitiveness and ambition in the transfer market, Lewandowski was scolded by club officials and legends who feel this is part of a ploy to orchestrate a move away from Munich.

係國外fbfanpage見到呢篇野
呢幾場利雲真心頹頹地,如果佢想走我真係唔意外
但係如果佢頹我地嘅入球能力只會每況愈下

我都覺得佢係好嘢黎,佢係一隻好勤力嘅工兵

其實係外面個市癲睇到我敗無大收購，另一方面我地高層眼光準講價勁
武士一年約都駛左37m都唔平
但r到lewy rudy 免費加盟真心世界級操作
另外25m 堤亞高，9百萬簽我基

釋放vidal box2box嘅殺傷力
暫時望都幾鍾意佢
勤力

果陣報tour參觀 個個走晒去muller大頭影相

終於有狗竇

右邊聖拉分 = 打少個 = 我冇人幫

乜撚野
左邊先係聖拉

聖拉分應該係左邊掛,今場應該kimmich塔robben嘅

聖拉芬踢右路都算
勤勤力力任勞任怨，唔至於廢但真係普通

踢左路真心垃圾 阿拉巴聖班納會幫刀疤補位+壓上接應
你老味聖拉上次r 聯唔上唔落差d比人打反擊

聖班納去左邊...

其實點解唔用Friedl
後備都冇

傷左牙 有排先復出

法國今場又係鳩文+梅拿打433
各位敗狗手足準備聯賽兩連敗

睇漏單丸
4231

如果主場豬俾mainz既真係冇嘢講 係嘅話快啲炒肥仔

利雲走囉
簽翻9美斯+m子肯定好過得佢一個

矛事
垃圾76轉死性打4231

兩個加埋都唔夠lewy 囉

lewy 有情緒正常
最佳拍檔梅拿比人投閒置散
上季尾梅拿講明全力幫佢拎小鋼炮，利雲狀態唔好腳風唔順又係梅拿送波比佢入

M子+9美斯=三冠
不服來辯

認真既 依家入球太依賴利雲一個
球隊太睇得重佢佢就越有bargaining power
加上得一個射手佢一冇態拜仁就仆街

但問題係邊個會黎敗打後備？ 95%出勤率，穩定，世界頂級
邊個會黎

acestream://dd671f85d00505ed263c5d5768396d3ca544cb98

9000kbps 高清俄文 推

挑，咪又係要用4231

都係繼續9斬

頭先條防線差啲出事

傷左

高文咁都唔入...

Muller Ho ball

垃圾高文空龍唔入

利雲龍都唔中

高文真係好搞笑
係佢傳中之前個刻都係世界級
一斬個波就變街場級

聖拉冇左腳打左閘真係....估到佢100%會橫傳

大炒格開始

robben

單丸真係仲係好勁
咁搞真係好難換血佢一定唔會肯坐後備

繼續吹奏4231
記得上季76 死攬433 最後都係on99咁用返4231

right foot

結果今季新簽全部冇用都係上季既人

你買到個有料到嘅佢咪會慢慢退落黎
高文射門我勉強忍到但佢d傳中真係

反唔落安了

聖拉完全冇巴西人特質

法國兩球都是me 助攻

勁

牙泥

高文你食屎啦過2件傳到咁

Bale式過完人出球咁既波

Kim Kim

死 link

高文突破穩如狗
射門傳中毀所有

Muller靚出

梅拿差啲又助攻
好fit

高文真係妹下妹下

不如開個正式po啦

交比你

換高文未

kimmich教吓koman出波

安76 早d咁踢咪得

Kimmich波底勁到仆街
個下底線護波

未開過po

隊短開po好不？

又係換中堅+r
如果有放friedl咪可以俾佢試下打囉

季前賽表現幾災難下

想推完呢個先定點？

但得翻佢一隻左閘都贏到三球俾新仔拎經好過啦下下換翻兩老做乜

完場開啦

梅拿

neuer

神救

加隊短張相pls

隊長

上半場都救咗球單刀

Ching開頭見你user name以為你係蝗狗想撚敗狗

改壞名對唔住

甘美治出波

認真有隊短影子 今時今日右閘精準出波能力難求

痴撚線kimmich靚到

Kimmich

kimmich